[![Gradle Test CI](https://github.com/moqimoqidea/moqi-tool-java/actions/workflows/gradle-publish.yml/badge.svg)](https://github.com/moqimoqidea/moqi-tool-java/actions/workflows/gradle-publish.yml)

## MOQI Tool Java

放一些自己常用的小工具，主要使用 Java 语言。

* TTLCacheTest: 使用 Google Guava 中的 Cache 实现带有过期时间的 Map。
* ClipboardTest: Java 操作系统剪贴板 (Clipboard) 实现复制和粘贴。
* Shadowsocks Transfer: 将 Shadowrocket 的 JSON 配置导出为 Trojan-Qt5 可以使用的 JSON 配置格式。
* Gbk2312 To Utf8: 将某个 Java 项目下所有 src 文件从 GBK 格式转换为 UTF-8。
* GetMapToStringByKeyPath: 获取 Map.toString() 固定格式中不固定 KeyPath 对应的值，已失败，解决多层的括号匹配需要非常复杂的正则表达式。

## 主题

### 使用 JMH 进行基准性能测试

* [使用 JMH 进行基准性能测试](https://blog.csdn.net/cndmss/article/details/93771981)
* [JAVA拾遗 — JMH与8个测试陷阱](https://juejin.im/post/6844903765686894605)
* [JMH - Java Microbenchmark Harness](http://tutorials.jenkov.com/java-performance/jmh.html)
* [Code Tools: jmh](https://openjdk.java.net/projects/code-tools/jmh/)
